屯門真係福地！暴徒千祈唔好搞屯門！

真係恭喜你啊！咁耐都未有暴徒屯門起義！
聽講聽日屯門法院有集會，唉已經夠煩，市中心啲鋪頭都唔知開唔開到門做生意
暴徙千祈唔好搞警局啊！隔離就屯門公園，周圍仲全部都係工業大廈，咁多橫街窄巷點捉人？
仲有近碼頭果邊仲有警察宿舍，搞親啲家屬就唔好啦！

青山警署格離就係警察宿舍，你班暴徒唔好搞事啊，後果自負！！！

推

驚左何妖私兵 不了

push

其實市中心都有狗屋宿舍架

聽日集會集人去圍狗屋

碼頭個宿舍就係狗署隔壁

何議員啲親信係虎地青磚圍一帶
青山警署+警察宿舍距離圍村好撚遠！
班圍頭佬救唔切警察㗎！
所以真係唔好搞屯門唔該

屯門湖康街8號 屯門湖康警察宿舍

向休班警獻花 表達支持

美樂花園有部分單位係警察宿舍

仲有千奇唔好搞屯碼入龍鼓灘條路 又有電廠又有貨櫃碼頭

邊敢搞呀
你要搞元朗一定要人幫拖
自己居民一定淆架

青山警署d私家車泊係閘隔離
應該小學生都夠力水扔石頭
大家要守護警察既私家車唔好比小學雞有機可乘